運動場跑道有三條魚賽跑，邊條衝線先

三條魚分別係跑道一、跑道二、跑道三
邊條魚衝線先？

跑道一個條衝線先，

因為

側魚衝

哦.

樓主好有創意

3, 因為三跑豆腐渣，跑到一半就落海了

樓主個答案好啲

有創意